# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-16 06:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/base/ace-base.html:75
msgid "Shipping System"
msgstr "在线下单系统"

#: templates/base/ace-base.html:94
msgid "Your Customer no."
msgstr "您的客户编号"

#: templates/base/ace-base.html:105
msgid "Signout"
msgstr "登出"

#: templates/base/ace-base.html:231
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:10
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:6 yunda_parcel/views.py:792
#: yunda_parcel/views.py:796 yunda_parcel/views.py:800 yunda_user/models.py:85
msgid "Retoure label"
msgstr "回邮单"

#: templates/base/ace-base.html:242 templates/base/base.bak.html:61
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:5
msgid "Create retoure label"
msgstr "新建回邮单"

#: templates/base/ace-base.html:251 yunda_parcel/models.py:203
#: yunda_parcel/models.py:210 yunda_parcel/models.py:253
#: yunda_parcel/views.py:358 yunda_parcel/views.py:793
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: templates/base/ace-base.html:260 yunda_parcel/models.py:204
#: yunda_parcel/models.py:254 yunda_parcel/views.py:362
#: yunda_parcel/views.py:797
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: templates/base/ace-base.html:269 yunda_parcel/views.py:374
#: yunda_parcel/views.py:422 yunda_parcel/views.py:801
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/base/ace-base.html:280 yunda_parcel/views.py:833
#: yunda_parcel/views.py:857
msgid "Address book"
msgstr "地址簿"

#: templates/base/ace-base.html:291
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:19
#: templates/yunda_parcel/sender_template_form.html:6
#: templates/yunda_parcel/sender_template_form.html:15
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:5
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:6
msgid "Sender address"
msgstr "发件人地址"

#: templates/base/ace-base.html:300
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:44
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_form.html:6
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_form.html:13
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:5
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:6
#: yunda_parcel/models.py:299 yunda_parcel/models.py:548
msgid "Receiver address"
msgstr "收件人地址"

#: templates/base/ace-base.html:311 yunda_user/views.py:73
msgid "User center"
msgstr "用户中心"

#: templates/base/ace-base.html:322
msgid "Deposit & price"
msgstr "账户余额及邮单价格"

#: templates/base/ace-base.html:331
msgid "Deposit transfers"
msgstr "资金记录"

#: templates/base/ace-base.html:340
msgid "Invoice address"
msgstr "账单地址"

#: templates/base/ace-base.html:348
msgid "Change invoice address"
msgstr "修改账单地址"

#: templates/base/ace-base.html:356 templates/base/base.bak.html:97
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/base/ace-base.html:390
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base/base-no-frame4userena.html:81
msgid "YUNDA Shipping System"
msgstr "韵达在线下单系统"

#: templates/base/base.bak.html:52
msgid "Create transport"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:54
msgid "International transport"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:55
msgid "Create international shipment"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:56
msgid "All paid shipments"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:57
msgid "All unpaid shipments"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:58
msgid "All shipments"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:60
msgid "Inland transport"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:62
msgid "All retoure labels"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:63
msgid "All unpaid retoure labels"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:65
msgid "Address template"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:66
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:531
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:524
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:267
msgid "Sender template"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:67
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:639
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:632
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:324
msgid "Receiver template"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:71
msgid "Tracking and trace"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:73
msgid "Delayed"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:74
msgid "Delayed at Frankfurt"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:75
msgid "Delayed at customs"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:76
msgid "Due to customs tax"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:78
msgid "Service ticket"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:79
msgid "Create ticket"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:80
msgid "All open tickets"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:81
msgid "Finished tickets"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:85
msgid "Price and payment"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:87
msgid "My price and fund"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:93
msgid "My account"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:95
msgid "View profile"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:96
msgid "Edit profile"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:98
msgid "Change email"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:102 templates/base/base.bak.html.py:112
msgid "Help"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:104 templates/base/base.bak.html.py:114
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:105 templates/base/base.bak.html.py:115
msgid "Chinese customs policy"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:109
msgid "About YUNDA"
msgstr ""

#: templates/base/base.bak.html:110
msgid "Services"
msgstr ""

#: templates/base/base_webapp.html:13
msgid "- YUNDA Express(Europe)"
msgstr ""

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:5
#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:6
#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_upload.html:5
#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_upload.html:6
msgid "Sender templates"
msgstr "发件人地址"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:12
msgid "CN name"
msgstr "中文名称"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:13
msgid "CN customs number"
msgstr "中国海关号"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:14
#: yunda_parcel/models.py:459
msgid "Tax rate"
msgstr "税率"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:15
#: yunda_parcel/models.py:460
msgid "Standard unit price (CNY)"
msgstr "海关参考价"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:16
msgid "Charge by weight?"
msgstr "按重量计税？"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:17
msgid "Is forbidden"
msgstr "禁止进口"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:37
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:37
msgid "Previous page"
msgstr "前一页"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:41
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:41
msgid "Page"
msgstr "页"

#: templates/yunda_parcel/cn_customs_tax_list.html:46
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:46
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:5
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:5
msgid "Create International Parcel"
msgstr "新建国际邮单"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:10
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:10
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:10
#: yunda_parcel/views.py:357 yunda_parcel/views.py:361
#: yunda_parcel/views.py:365 yunda_parcel/views.py:369
#: yunda_parcel/views.py:373 yunda_parcel/views.py:421
msgid "Intl. shipment"
msgstr "国际段邮单"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:11
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:11
msgid "Create a new intl. shipment"
msgstr "新建国际邮单"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:30
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:91
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:23
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:23
#: yunda_parcel/forms.py:14 yunda_parcel/views.py:834
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:33
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:63
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:26
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:56
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:24
msgid "Select from my templates"
msgstr "从地址簿选择"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:53
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:83
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:46
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:76
msgid "Save as Template"
msgstr "存入地址簿"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:60
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:92
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:53
#: yunda_parcel/forms.py:15 yunda_parcel/views.py:858
msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:90
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:83
#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:33
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:15 yunda_user/models.py:77
msgid "Reference"
msgstr "参考号码"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:94
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:87
msgid "Dimension and Weight"
msgstr "重量和尺寸"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:122
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:115
msgid "Parcel item"
msgstr "货物详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:126
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:104
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:119
#: yunda_parcel/models.py:72 yunda_parcel/models.py:485
msgid "Description"
msgstr "物品描述"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:127
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:120
msgid "Main Catalog"
msgstr "一级分类"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:128
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:143
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:106
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:121
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:136
msgid "Catalog"
msgstr "二级分类"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:129
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:107
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:122
msgid "QTY"
msgstr "数量"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:130
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:108
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:123
msgid "Unit net weight (kg)"
msgstr "单位净重/kg"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:131
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:109
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:124
msgid "Unit price (EUR)"
msgstr "单价/Eur"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:132
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:110
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:125
msgid "Origin country"
msgstr "原产国"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:138
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:105
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:131
msgid "Main catalog"
msgstr "一级分类"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:154
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:147
#: yunda_parcel/models.py:365 yunda_parcel/models.py:639
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:163
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:156
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_form.html:16
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:36
#: templates/yunda_parcel/sender_template_form.html:18
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:164
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:157
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:37
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:258
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:296
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:251
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:289
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:79
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:118
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:259
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:252
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:80
msgid "You have to enter at least one parcel detail item!"
msgstr "最少需要输入1个货物详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:297
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:290
msgid "Sorry, you can only enter maximal 8 detail items."
msgstr "对不起，最多只能输入8行货物详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:338
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:415
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:331
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:408
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:136
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:189
msgid "No record."
msgstr "没有记录"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:340
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:417
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:333
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:410
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:19
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:22
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:138
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:191
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:19
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:22
#: yunda_parcel/models.py:70
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:340
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:333
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:22
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:25
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:138
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:34
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:23 yunda_user/models.py:21
msgid "City"
msgstr "城市"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:340
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:333
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:138
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:24
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:417
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:410
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:21
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:24
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:191
msgid "Province"
msgstr "省/直辖市/自治区"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:417
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:410
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:27
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:27
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:191
msgid "Mobile"
msgstr "手机号码"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:500
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:501
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:609
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:610
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:493
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:494
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:602
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:603
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:249
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:250
msgid "No address found."
msgstr "没有发现地址"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:537
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:645
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:530
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:638
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:272
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:328
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:562
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_create_form.html:670
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:555
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_edit_form.html:663
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:285
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:341
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:5
msgid "Parcel detail"
msgstr "货物详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:13
#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:62
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:13
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:42
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:56
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:13
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:36
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:25
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:37
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:28
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:37
msgid "Tel:"
msgstr "电话:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:40
#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:67
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:31
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:40
msgid "Mail:"
msgstr "邮件:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:62
msgid "Postcode:"
msgstr "邮编:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:64
msgid "Mobile phone:"
msgstr "手机号码:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:73
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:74
msgid "Ref:"
msgstr "参考号码:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:75
msgid "Weight (kg):"
msgstr "重量/kg:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:76
msgid "Length (cm):"
msgstr "长度/cm:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:77
msgid "Width (cm):"
msgstr "宽度/cm:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:78
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:79
msgid "YDE:"
msgstr "YDE编号:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:80
msgid "Tracking number:"
msgstr "跟踪号:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:81
msgid "Created at:"
msgstr "生成时间:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:85
msgid "Charge information"
msgstr "付款信息"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:86
msgid "Fee (EUR):"
msgstr "运费/Eur:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:87
msgid "Goods value (CNY):"
msgstr "货物价值/CNY:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:88
msgid "Customs tax (CNY):"
msgstr "关税预估/CNY:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:89
msgid "Due customs tax (CNY):"
msgstr "预估应缴关税/CNY:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:90
msgid "CN customs tax go to:"
msgstr "关税付款人:"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:100
msgid "Item details"
msgstr "货物详情"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:135
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:48
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: templates/yunda_parcel/parcel_intl_detail.html:153
msgid "Created"
msgstr "新建生成"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:6
msgid "All intl. shipments"
msgstr "全部国际邮单"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:6
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:6
#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:6
msgid "YUNDA Europe"
msgstr "韵达欧洲"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:30
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:30
msgid "YDE"
msgstr "YDE"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:31
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:38
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:31
#: yunda_parcel/models.py:330 yunda_parcel/models.py:332
#: yunda_parcel/models.py:576
msgid "Tracking number"
msgstr "跟踪号码"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:32
msgid "Your ref."
msgstr "您的参考号码"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:33
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:32
#: yunda_parcel/models.py:280 yunda_parcel/models.py:518
#: yunda_parcel/models.py:564
msgid "Sender name"
msgstr "发件人姓名"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:34 yunda_parcel/models.py:293
#: yunda_parcel/models.py:542
msgid "Receiver name"
msgstr "收件人姓名"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:35 yunda_parcel/models.py:295
#: yunda_parcel/models.py:544
msgid "Receiver province"
msgstr "省/直辖市/自治区"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:36 yunda_parcel/models.py:301
#: yunda_parcel/models.py:550
msgid "Receiver mobilephone"
msgstr "手机号码"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:37
#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:24 yunda_parcel/forms.py:23
msgid "Parcel type"
msgstr "运输类型"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:38
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:35
msgid "Already printed"
msgstr "已打印"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:39
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:28
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:36
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:25
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: templates/yunda_parcel/parcel_list.html:89
msgid "No parcel found."
msgstr "无邮单"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:5
msgid "Receiver adress template"
msgstr "收件人地址模板"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:10
msgid "Receiver address template"
msgstr "收件人地址模板"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:20
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:23
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:24
#: yunda_user/models.py:16
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:23
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:26
msgid "District"
msgstr "区"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:24
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:33
#: yunda_user/models.py:20
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:25
#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:10
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:26
msgid "Address line2"
msgstr "地址行2"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:28
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:29
#: yunda_user/models.py:30
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_detail.html:36
#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:43
#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:47
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:37
#: yunda_parcel/models.py:364
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/yunda_parcel/receiver_template_list.html:66
#: templates/yunda_parcel/sender_template_list.html:60
msgid "No template found."
msgstr "无模板"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:11
msgid "Create a new retoure label"
msgstr "新建回邮单"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_create_form.html:119
msgid "Sorry, you can only enter a maximum of ten detail items."
msgstr ""

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:5
msgid "Retoure label detail"
msgstr "详情"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:35
msgid "Info"
msgstr "回邮单信息"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:36
#: yunda_parcel/models.py:517 yunda_parcel/models.py:541
msgid "YDE number"
msgstr "YDE编号"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:40
#: yunda_parcel/models.py:333 yunda_user/models.py:63 yunda_user/models.py:81
msgid "Created at"
msgstr "生成时间"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_detail.html:66
msgid "Created."
msgstr "已生成"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:33
#: yunda_parcel/models.py:285 yunda_parcel/models.py:523
#: yunda_parcel/models.py:569
msgid "Sender postcode"
msgstr "发件人邮编"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:34
#: yunda_parcel/models.py:284 yunda_parcel/models.py:522
#: yunda_parcel/models.py:568
msgid "Sender city"
msgstr "发件人城市"

#: templates/yunda_parcel/retoure_label_list.html:83
#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:70
msgid "No retoure label found."
msgstr "未发现回邮单"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:5
msgid "Sender adress template"
msgstr "发件人地址模板"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:10
msgid "Sender address template"
msgstr "发件人地址模板"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:21
msgid "Name2"
msgstr "名称行2"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:26
#: yunda_user/models.py:17
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:28
#: yunda_user/models.py:18
msgid "Hause number"
msgstr "门牌号"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_detail.html:31
msgid "Addition"
msgstr "附加信息"

#: templates/yunda_parcel/sender_template_form.html:8
#, python-format
msgid "Account &raquo; %(username)s"
msgstr ""

#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:6 yunda_user/views.py:74
msgid "Deposit transfer"
msgstr "资金往来"

#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:30
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:12
msgid "Date time"
msgstr "时间"

#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:31
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:14 yunda_user/models.py:75
#: yunda_user/models.py:89
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/yunda_user/deposit_transfer_list.html:32
#: templates/yunda_user/fund_transfer_list.html:13
msgid "Amount (EUR)"
msgstr "金额/Eur"

#: templates/yunda_user/index.html:5
msgid "Account"
msgstr ""

#: templates/yunda_user/index.html:32 templates/yunda_user/index.html.py:37
#: templates/yunda_user/login2.html:32 templates/yunda_user/login2.html:37
msgid "Welcome to our page"
msgstr ""

#: templates/yunda_user/login2.html:5
msgid "Login"
msgstr ""

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:10
msgid "Deposit and price"
msgstr "账户余额及邮单价格"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:13
msgid "Current deposit and price list"
msgstr "当前账户余额及邮单价格列表"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:18
msgid "Your current deposit (EUR)"
msgstr "您当前的账户余额/Eur"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:25
msgid "Start weight (kg)"
msgstr "首重/kg"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:26 yunda_parcel/models.py:80
#: yunda_parcel/models.py:153 yunda_parcel/models.py:174
#: yunda_parcel/models.py:188 yunda_parcel/models.py:318
msgid "Start price (EUR)"
msgstr "首重价格/Eur"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:27
msgid "Continuing weight (kg)"
msgstr "续重/kg"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:28 yunda_parcel/models.py:82
#: yunda_parcel/models.py:155 yunda_parcel/models.py:176
#: yunda_parcel/models.py:190 yunda_parcel/models.py:320
msgid "Continuing price (EUR)"
msgstr "续重价格/Eur"

#: templates/yunda_user/my_price_and_fund.html:29
msgid "DIM"
msgstr "体积重量系数"

#: templates/yunda_user/signup.html:6
msgid "Sign Up"
msgstr "注册新账号"

#: templates/yunda_user/signup.html:11
msgid "Create a new account"
msgstr "注册新账号"

#: templates/yunda_user/signup.html:16
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: yunda_admin/models.py:14 yunda_admin/models.py:47
msgid "EUR"
msgstr "EUR"

#: yunda_admin/models.py:15
msgid "CNY"
msgstr "CNY"

#: yunda_admin/models.py:17 yunda_admin/models.py:49
msgid "Deposit currency type"
msgstr "充值货币类型"

#: yunda_commen/models.py:13
msgid "None"
msgstr "无"

#: yunda_commen/models.py:14
msgid "By year"
msgstr "按年"

#: yunda_commen/models.py:15
msgid "By Month"
msgstr "按月"

#: yunda_commen/models.py:16
msgid "By Day"
msgstr "按天"

#: yunda_commen/models.py:19 yunda_commen/models.py:20
msgid "Year-%y/%Y, Month-%m, Day-%d"
msgstr ""

#: yunda_parcel/admin.py:77
msgid "Deactive"
msgstr ""

#: yunda_parcel/admin.py:96
msgid "Create json js"
msgstr ""

#: yunda_parcel/forms.py:17
msgid "Cn customs tax pay by"
msgstr "关税付款人"

#: yunda_parcel/models.py:41
#, python-format
msgid "Only alphabeta, numbers, and \",.-()äÄöÖüÜ\" allowed: %(value)s"
msgstr "仅允许英文、德文字母、数字及标点\",.-()\": %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:46
#, python-format
msgid "Only chinese allowed: %(value)s"
msgstr "请输入中文: %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:51
#, python-format
msgid "Only chinese, alphabeta, number and \"-,.()\" allowed: %(value)s"
msgstr "仅允许中文、英文字母、数字和标点符号 \"-,.()\": %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:56
#, python-format
msgid "Chinese mobile number wrong.pls without 0086 or +86: %(value)s"
msgstr "中国手机号码有误，请勿输入0086或+86: %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:61
#, python-format
msgid "Chinese postcode should be 6 digits, not with 0 start: %(value)s"
msgstr "中国邮编输入有误: %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:66
#, python-format
msgid "German postcode should be 5 digits: %(value)s"
msgstr "德国邮编输入有误: %(value)s"

#: yunda_parcel/models.py:71 yunda_user/models.py:14
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: yunda_parcel/models.py:73
msgid "Destination country"
msgstr "目的国家"

#: yunda_parcel/models.py:73
msgid "ISO country code."
msgstr "ISO国家编码"

#: yunda_parcel/models.py:74
msgid "Max weight (kg)"
msgstr "最大重量/kg"

#: yunda_parcel/models.py:75
msgid "Need shenfenzheng"
msgstr "需要身份证"

#: yunda_parcel/models.py:76
msgid "Customs "
msgstr "海关"

#: yunda_parcel/models.py:76 yunda_parcel/models.py:462
msgid "Use comma between different customs."
msgstr "不同海关之间使用小写逗号分隔"

#: yunda_parcel/models.py:77
msgid "Has CN customs tax"
msgstr "需要缴纳关税"

#: yunda_parcel/models.py:81 yunda_parcel/models.py:154
#: yunda_parcel/models.py:175 yunda_parcel/models.py:189
#: yunda_parcel/models.py:319
msgid "Start weight (KG)"
msgstr "首重/kg"

#: yunda_parcel/models.py:83 yunda_parcel/models.py:156
#: yunda_parcel/models.py:177 yunda_parcel/models.py:191
#: yunda_parcel/models.py:321
msgid "Continuing weight (KG)"
msgstr "续重/kg"

#: yunda_parcel/models.py:84 yunda_parcel/models.py:157
#: yunda_parcel/models.py:178 yunda_parcel/models.py:192
#: yunda_parcel/models.py:322
msgid "Volume weight rate"
msgstr "体积重量系数"

#: yunda_parcel/models.py:86 yunda_parcel/models.py:159
#: yunda_parcel/models.py:324
msgid "Branch start price (EUR)"
msgstr "分部首重价格/Eur"

#: yunda_parcel/models.py:87 yunda_parcel/models.py:160
#: yunda_parcel/models.py:325
msgid "Branch start weight (KG)"
msgstr "分部首重/kg"

#: yunda_parcel/models.py:88 yunda_parcel/models.py:161
#: yunda_parcel/models.py:326
msgid "Branch continuing price (EUR)"
msgstr "分部续重价格/Eur"

#: yunda_parcel/models.py:89 yunda_parcel/models.py:162
#: yunda_parcel/models.py:327
msgid "Branch continuing weight (KG)"
msgstr "分部续重/kg"

#: yunda_parcel/models.py:90 yunda_parcel/models.py:163
#: yunda_parcel/models.py:328
msgid "Branch volume weight rate"
msgstr "分部体积重量系数"

#: yunda_parcel/models.py:93
msgid "Next value"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:165 yunda_parcel/models.py:180
#: yunda_parcel/models.py:194
msgid "Monthly minimal qty"
msgstr "月度最小量"

#: yunda_parcel/models.py:205
msgid "Need pay rest"
msgstr "余款未付"

#: yunda_parcel/models.py:206 yunda_parcel/models.py:207
#: yunda_parcel/models.py:208 yunda_parcel/models.py:213
#: yunda_parcel/models.py:214 yunda_parcel/models.py:215
#: yunda_parcel/models.py:218 yunda_parcel/models.py:219
#: yunda_parcel/models.py:222 yunda_parcel/models.py:223
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: yunda_parcel/models.py:211
msgid "Paid by sender"
msgstr "发件人已支付"

#: yunda_parcel/models.py:212
msgid "Need pay rest by sender"
msgstr "需发件人支付余款"

#: yunda_parcel/models.py:216
msgid "No Tax"
msgstr "无关税"

#: yunda_parcel/models.py:217
msgid "Need pay"
msgstr "待付款"

#: yunda_parcel/models.py:220
msgid "Receiver will pay"
msgstr "收件人支付"

#: yunda_parcel/models.py:221
msgid "Need pay by receiver"
msgstr "待收件人付款"

#: yunda_parcel/models.py:225 yunda_parcel/models.py:257
msgid "At sender"
msgstr "未发货"

#: yunda_parcel/models.py:226
msgid "Way from sender to operation center"
msgstr "发件人已发货"

#: yunda_parcel/models.py:227 yunda_parcel/models.py:258
msgid "At operation center"
msgstr "已到处理中心"

#: yunda_parcel/models.py:228
msgid "Waiting to export"
msgstr "等待出口清关"

#: yunda_parcel/models.py:229
msgid "Flied"
msgstr "已起飞"

#: yunda_parcel/models.py:230
msgid "At destination customs"
msgstr "已到目的国海关"

#: yunda_parcel/models.py:231
msgid "At destination yunda"
msgstr "目的国韵达已收货"

#: yunda_parcel/models.py:232 yunda_parcel/models.py:259
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: yunda_parcel/models.py:235 yunda_parcel/models.py:242
#: yunda_parcel/models.py:262 yunda_parcel/models.py:268
#: yunda_ticket/models.py:12 yunda_user/models.py:73 yunda_user/models.py:87
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: yunda_parcel/models.py:239 yunda_parcel/models.py:266
msgid "Payment status"
msgstr "付款状态"

#: yunda_parcel/models.py:240 yunda_parcel/models.py:267
msgid "Position status"
msgstr "位置状态"

#: yunda_parcel/models.py:241
msgid "CN tax status"
msgstr "关税支付状态"

#: yunda_parcel/models.py:281 yunda_parcel/models.py:519
#: yunda_parcel/models.py:565
msgid "Sender name2"
msgstr "发件人名称行2"

#: yunda_parcel/models.py:282 yunda_parcel/models.py:520
#: yunda_parcel/models.py:566
msgid "Sender company"
msgstr "发件人公司"

#: yunda_parcel/models.py:283 yunda_parcel/models.py:521
#: yunda_parcel/models.py:567
msgid "Sender state"
msgstr "发件人州"

#: yunda_parcel/models.py:286 yunda_parcel/models.py:524
#: yunda_parcel/models.py:570
msgid "Sender street"
msgstr "发件人街道"

#: yunda_parcel/models.py:287 yunda_parcel/models.py:525
#: yunda_parcel/models.py:571
msgid "Sender street addition"
msgstr "发件人街道附加信息"

#: yunda_parcel/models.py:288 yunda_parcel/models.py:526
#: yunda_parcel/models.py:572
msgid "Sender hause number"
msgstr "发件人门牌号"

#: yunda_parcel/models.py:289 yunda_parcel/models.py:527
#: yunda_parcel/models.py:573
msgid "Sender telephone"
msgstr "发件人电话"

#: yunda_parcel/models.py:290 yunda_parcel/models.py:528
#: yunda_parcel/models.py:574
msgid "Sender email"
msgstr "发件人电邮"

#: yunda_parcel/models.py:291 yunda_parcel/models.py:529
msgid "Sender country"
msgstr "发件人国家"

#: yunda_parcel/models.py:294 yunda_parcel/models.py:543
msgid "Receiver company"
msgstr "收件人公司"

#: yunda_parcel/models.py:296 yunda_parcel/models.py:545
msgid "Receiver city"
msgstr "收件人城市"

#: yunda_parcel/models.py:297 yunda_parcel/models.py:546
msgid "Receiver district"
msgstr "收件人区/县"

#: yunda_parcel/models.py:298 yunda_parcel/models.py:547
msgid "Receiver postcode"
msgstr "收件人邮编"

#: yunda_parcel/models.py:300 yunda_parcel/models.py:549
msgid "Receiver address2"
msgstr "收件人地址行2"

#: yunda_parcel/models.py:302 yunda_parcel/models.py:551
msgid "Receiver email"
msgstr "收件人电邮"

#: yunda_parcel/models.py:303 yunda_parcel/models.py:552
msgid "Receiver country"
msgstr "收件人国家"

#: yunda_parcel/models.py:305
msgid "Ref number"
msgstr "参考号码"

#: yunda_parcel/models.py:307
msgid "Weight (kg)"
msgstr "重量/kg"

#: yunda_parcel/models.py:308
msgid "Length (cm)"
msgstr "长度/cm"

#: yunda_parcel/models.py:309
msgid "Width (cm)"
msgstr "宽度/cm"

#: yunda_parcel/models.py:310
msgid "Height (cm)"
msgstr "高度/cm"

#: yunda_parcel/models.py:311
msgid "Real weight (kg)"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:312
msgid "Real Length (cm)"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:313
msgid "Real Width (cm)"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:314
msgid "Real Height (cm)"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:316
msgid "Real customs tax (CNY)"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:334 yunda_parcel/models.py:580
msgid "Printed at"
msgstr "打印时间"

#: yunda_parcel/models.py:365 yunda_parcel/models.py:639
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: yunda_parcel/models.py:368 yunda_parcel/models.py:642
msgid "Print again"
msgstr "重新打印"

#: yunda_parcel/models.py:370 yunda_parcel/models.py:644
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: yunda_parcel/models.py:373
msgid "Pay rest"
msgstr "支付余款"

#: yunda_parcel/models.py:416 yunda_parcel/models.py:599
msgid "Already deleted"
msgstr "已经删除"

#: yunda_parcel/models.py:420 yunda_parcel/models.py:422
msgid "More than one piece when > 1000 CNY."
msgstr "货物价值高于1000CNY，并且多于一件物品"

#: yunda_parcel/models.py:425
msgid "is forbidden by chinese customs."
msgstr "中国海关禁止进口"

#: yunda_parcel/models.py:430
msgid "Short of deposit."
msgstr "余额不足"

#: yunda_parcel/models.py:455 yunda_parcel/models.py:502
#: yunda_parcel/models.py:511
msgid "Chinese name"
msgstr "中文名称"

#: yunda_parcel/models.py:456 yunda_parcel/models.py:503
msgid "English name"
msgstr "英文名称"

#: yunda_parcel/models.py:457
msgid "CN custom number"
msgstr "中国海关编号"

#: yunda_parcel/models.py:458
msgid "HS code"
msgstr ""

#: yunda_parcel/models.py:461
msgid "Charge by weight"
msgstr "按重量计税"

#: yunda_parcel/models.py:462
msgid "Forbidden customs "
msgstr "禁止海关"

#: yunda_parcel/models.py:487
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: yunda_parcel/models.py:488
msgid "Item net weight (KG)"
msgstr "单件净重/kg"

#: yunda_parcel/models.py:489
msgid "Item price (EUR)"
msgstr "单件价格/Eur"

#: yunda_parcel/models.py:490
msgid "Original country"
msgstr "原产国"

#: yunda_parcel/models.py:510
msgid "Shenfengzheng number"
msgstr "身份证号码"

#: yunda_parcel/models.py:512
msgid "Mobilephone"
msgstr "手机号码"

#: yunda_parcel/models.py:513
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: yunda_parcel/models.py:601
msgid "Already paid"
msgstr "已付款"

#: yunda_parcel/models.py:603
msgid "Short of fund."
msgstr "余额不足"

#: yunda_parcel/views.py:366
msgid "Waiting sender pay rest"
msgstr "待发件人支付余额"

#: yunda_parcel/views.py:370
msgid "Waiting receiver pay"
msgstr "待收件人支付"

#: yunda_ticket/models.py:8
msgid "Parcel YDE Number"
msgstr "YDE编号"

#: yunda_ticket/models.py:9
msgid "YUNDA tracking number"
msgstr "韵达追踪号"

#: yunda_ticket/models.py:10
msgid "Retoure label number"
msgstr "回邮单号"

#: yunda_ticket/models.py:11
msgid "Invoice number"
msgstr ""

#: yunda_user/models.py:13
msgid "Branch name"
msgstr "分部名称"

#: yunda_user/models.py:15
msgid "Branch number"
msgstr "分部编号"

#: yunda_user/models.py:19
msgid "Addtion"
msgstr "地址行2"

#: yunda_user/models.py:22
msgid "State"
msgstr "省/州"

#: yunda_user/models.py:24
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: yunda_user/models.py:25
msgid "China"
msgstr "中国"

#: yunda_user/models.py:26
msgid "Hongkong"
msgstr "香港"

#: yunda_user/models.py:27
msgid "Taiwan"
msgstr "台湾"

#: yunda_user/models.py:28
msgid "Macau"
msgstr "澳门"

#: yunda_user/models.py:31
msgid "Telphone"
msgstr "电话"

#: yunda_user/models.py:32
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: yunda_user/models.py:33
msgid "Vat ID"
msgstr "增值税号"

#: yunda_user/models.py:34
msgid "Register number"
msgstr "公司注册号"

#: yunda_user/models.py:35
msgid "Is Active"
msgstr ""

#: yunda_user/models.py:52
msgid "Staff number"
msgstr "员工编号"

#: yunda_user/models.py:64 yunda_user/models.py:82
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: yunda_user/models.py:66
msgid "deposit entry"
msgstr "充值"

#: yunda_user/models.py:67
msgid "deposit withdraw"
msgstr "提现"

#: yunda_user/models.py:68
msgid "Parcel payment"
msgstr "支付国际邮单"

#: yunda_user/models.py:69
msgid "Parcel canceled"
msgstr "国际邮单取消"

#: yunda_user/models.py:70
msgid "Customs payment"
msgstr "支付关税"

#: yunda_user/models.py:71
msgid "Customs pay_back"
msgstr "关税退回"

#: yunda_user/models.py:72
msgid "Retoure label payment"
msgstr "支付回邮单"

#: yunda_user/models.py:84
msgid "Parcel"
msgstr "国际邮单"

#: yunda_user/models.py:86
msgid "CN tax"
msgstr "中国关税"
